# บริการอัตโนมัติลักษณะเดียวกับMicrosoft Flow Workflow IFTTT #
ไมโครซอฟท์เปิดตัวบริการเชื่อมต่อระหว่างแอพสองตัวลักษณะเดียวกับที่หลายคนอาจเคยใช้งานมาแล้วไมโครซอฟท์อธิบายว่าคือบริการที่ช่วยให้ทำงานอัตโนมัติได้สะดวกขึ้นตามเงื่อนไขที่ระบุไว้ปัจจุบันมันรองรับแอพจำนวนตัวครอบคลุมแอพดังอย่างเป็นต้นเคยเป็นฟีเจอร์ชื่อภายใต้โครงการแอพสำหรับสร้างแอพในองค์กร
แต่ไมโครซอฟท์ตัดสินใจแยกโครงการออกมาต่างหากและไม่จำเป็นต้องลงทะเบียนก็สามารถใช้งานได้ที่มา
Flow IFTTT Flow automated workflow Twitter OneDrive Dropbox Google Drive Slack GitHub Mailchimp Salesforce Sharepoint Flow Logic Flow Microsoft PowerApps Flow PowerApps Microsoft 